//特性1
01=Berittene Hilfs-Kalk.	Setzt Hilfswert-Kalkulation für Rettung zur berittenen Kalkulation.\r\nAid: 25 (männlich) oder 20 (weiblich) - KON der Einheit.
02=Nochmals Bewegen	Erlaubt der Einheit jegliche unbenutzten BEW-Punkte nach Aktionen außer Angriff zu verwenden.
03=Stehlen	Gewährt die Stehlen-Fähigkeit.
04=Diebesfähigkeit	Gewährt erweiterte Sicht im Nebel.\r\nErlaubt es, Dietriche zu verwenden.\r\nFeinde mit dieser Eigenschaft geben zusätzliche Erfahrungspunkte.
05=Tanzen (Tänzer)	Erlaubt Nutzung des Tanzen-Kommandos.\r\nDie Einheit muss Magieanimationen im Kampf und kompatible Kartensprites haben, oder das Spiel kann abstürzen.
06=Spielen (Barde)	Erlaubt Nutzung des Spielen-Kommandos. Unbenutzt in FE8.\r\nDie Einheit muss Magieanimationen im Kampf und kompatible Kartensprites haben, oder das Spiel kann abstürzen.
07=Kritischer Bonus	Gewährt einen Krit%-Bonus.\r\nStandardwert ist 15% und wird für Schwertmeister, Berserker und Stufe3-Trainees außer Schüler verwendet.
08=Ballista-Zugriff	Gewährt die Fähigkeit, Ballistas zu verwenden.\r\nStandardmäßig für Schützen und Scharfschützen verwendet.
//特性2
11=Aufgestiegene Einheit	Grants access to weapon level S and adjusts experience calculation.\r\nBy default is set for promoted classes.\r\nExp Calc:\r\nUnpromoted vs Promoted: Bonus\r\nPromoted vs Promoted: No Bonus\r\nPromoted vs Unpromoted: Penalty
12=Vorrat	Disables the trade command. Unused in FE8.\r\nCan be overrided by patches for new functionality.\r\nPlayer units with this flag set will not be displayed on the Preparation screen.
13=Kavalerieeinheits-Icon	Displays a Cavalry icon in the Rescue field on the Status menu.\r\nDefault set to horse-riding units.
14=Wyverneinheits-Icon	Displays a Wyvern icon in the Rescue field on the Status menu.\r\nDefault set to wyvern-riding units.
15=Pegasuseinheits-Icon	Displays a Pegasus icon in the Rescue field on the Status menu.\r\nDefault set to pegasus-riding units.
16=Lord-Einheit	Default set to Lords and Great Lords.\r\nThis Flag is necessary to set it as a Main character.\r\nIn FE 8,UnitID: 0x01 and 0x0F must be the class of the Lord unit.\r\nTo change the "Seize" and "Supply", adapt the patch rather than changing this flag.
17=Weiblich	Sets female status.\r\nDefault set to units and unused by classes.
18=Boss	Sets importance and displays the boss marker on a unit's map sprite.\r\nIf set on an enemy, bonus experience will be earned in combat.
//特性3
21=Waffen-Bindung 1	Allows equipping of weapons locked to weapon lock 1.\r\nBy default this is unused. Use for custom unique weapons.
22=Myrmidon/Swordmaster	Allows equipping of Myrmidon/Swordmaster Weapons.\r\nBy default this unlocks the Shamshir.
23=Monsterwaffen	Allows equipping of Monster Weapons.\r\nBy default this is given to monsters other than Mogalls and Gorgons.
24=Max Level 10	Sets the level cap to 10.\r\nBy default this is given to trainee classes.
25=Disable Unit Select	Disables a unit from being selected.\r\nUnlikely to be used.
26=Triangle Attack 1	Enables participation in a three-Pegasus Triangle Attack.
27=Triangle Attack 2	Enables participation in a three-Knight Triangle Attack. Unbenutzt in FE8.
28=ID-Subtraktion	Senkt die Charakter-ID um 1 beim Erscheinen der Einheit. Unbenutzt in FE8.\r\nNutze dies nicht auf ID 1 (standardmäßig Eirika), das zu tun macht das Spiel kaputt.
//特性4
31=Keine Erf. geben	Disables player units from gaining exp when fighting this unit\r\nand prevents the Silencer skill from activating.
32=Exitus	Gewährt die Exitus-Fähigkeit.\r\nAktivations-% sind 1/2 bei kritischen Treffern.\r\nStandardmäßig für die Assassinen-Klasse verwendet.
33=Magisches Siegel	Grants a Magic Sealing area surrounding a unit. Unbenutzt in FE8\r\nEnemy-only.
34=Beschwören	Grants the Summon skill.\r\nUnit must have summon data in the Summon Ability tool to enable skill.\r\nDefault set to the Summoner class.
35=Eirika-Bindung	Allows equipping of weapons locked to the Eirika lock.\r\nBy default this unlocks the Rapier and Sieglinde.
36=Ephraim-Bindung	Allows equipping of weapons locked to the Ephraim lock.\r\nBy default this unlocks the Reginleif and Siegmund.
37=Lyn-Bindung (Unbenutzt)	Allows equipping of weapons locked to the Lyn lock.\r\nBy default this is unused. Use for custom unique weapons.
38=Athos-Bindung (Unbenutzt)	Allows equipping of weapons locked to the Athos lock.\r\nBy default this is unused. Use for custom unique weapons.
